訓身石油公司郵輪公司

有圖？

邊間石油先？

貼一貼倉?

好撚低質，得個講字，分分鐘無錢買。
都唔明呢d人咩心態

叫人買，自己食花生
睇人仆街最開心

Rds😼😼😼😼

RCL NCL

ccl

均價37

估計幾耐可以上返去接近頂峰？

郵輪石油個樣有排跌